支持香港警察嚴正打死炸彈暴徒（有篤灰地址）

暴徒真係完全無人性，
簡直喪盡天良！
知唔知整炸彈會傷害到好多無辜既人？！
有機會炸到手斷腳斷，腸都爆撚埋出黎！
你地有無廉恥架？

呢個世界有好多方法表達你既不滿，
可以策劃咁大規模既襲擊，
一定有龐大組織！
警察一定要一個不能少，
全部捉哂返去，
要佢地付出代價，
下半世係監倉好好反醒下啦！

連報紙頭版都報導左，
點解警方唔嚴正執法！！！

發夢夢到暴徒住址！
快報驚！

九龍觀塘康寧道9號晨光大廈7/F C室

屌點先貼到圖架？

以前冇閉路電視
黑腳裝備又差
啲樓又密集
新手村咁樣

點先可以爭取佢地滅會呢？